當你以為同一個人嘅關係變得特別 但。。。

其實你對佢黎講連朋友都不如